天水圍狂徒擲煙花炸傷示威者有初步個人資料

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

fc???

Any source ?

如果係真既話佢同佢個仔死撚緊
用煙花塞落佢個仔個口度放

Pish

[推上熱門] 點解8月2號晚 公 務 員 集 會 無 人 講 !!

推

父目前煙花！

對準恐怖分子

個b幾可愛報應通常報係屋企人到

push

幾撚慘 要做撚埋班狗果份
仲要佢地都未必拉

有冇人可以幫手fact check

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

黑社會

登記車牌個登記人唔係姓邱
雖然登記車都唔係四人車而係七人車

同南邊圍離唔開關係

紋晒身大家知咩事啦

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港巿民三罷
#機場集會
#直至政府跪低

求fc

都係黑社會 理鬼佢

又話唔同車種 係假車牌，咁快搵到真料？

Push

Fact Check 左 先 喇

雖然我都好嬲

麻包袋準備

就佢兩個拎黎殺一儆百啦

快撚啲死 咪撚害左個b

南邊圍我屌你老母

咁能靚仔

求fact check + 麻包袋

麻包袋

點燃煙花塞屎眼！

恐怖份子！

借刀

Mk樣同家庭樣要肯定d先

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

範例：

如果係真既 菊花到放 百花盛開

依條友嘅資料琴晚極速俾人post咗出嚟已經鬼
咩都唔知，車牌都未check到就彈依條友出嚟
問fact check又唔答

兩張圖好似唔同人

Fc!

有無證據？怕點錯

大家唔好俾仇恨沖昏
要搞，但更重要係搞啱人
唔好俾人借力

good idea

大把罪入你 人地元朗國拎正牌放煙花

唔fc殺錯都無所謂

清算恐怖分子

啲狗做野未？

呢張相嗰個人姓陳㗎喎，呢張相會唔會唔係邱志鵬

借乜撚野力，最多咪殺錯

圍村仔本身有仇，殺錯再搵過

口爆

做埋黑社會既棋都願意幫人報仇....

水樽都當大殺傷力武器啦，要入你既，點都會格硬入到

求fc 究竟係邊個？

第二次恐怖襲擊！！！！！！！..........

收聲啦圍村仔，一齊清算啊

唔係話蝻咩？

個樣好柒

希望佢個仔冇病冇痛過到一歲啦

垃撚圾mk生仔無屎忽

落地獄

老mk 好撚柒

死全家啦要

收藏煙花得圍村仔、強國人先做,但過去經驗都係圍村仔做多

PUSH

個仔好慘 有個咁既老豆木

fact check先啦

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

煙花
煙霧彈

琴日都係成班去搵彈殻
不如加入警隊 實踐抱負啦人才

冚家產

快d瘋狂同佢個b玩煙花啦喂

求Fc

好樣衰啊屌

有煙花既人唔多,已經可以縮窄好多範圍

抱B嗰個相中人同第一張相唔同樣喎大佬？！
邊個先係？

又係和記白衫人士

宜家真係放求其張圖
話佢做個個都信到十足十
文寫姓邱 IG就姓陳 懷疑都唔懷疑下

仆街黑社會有樣睇

中學同級 見過佢

No need, 黑社會死得一個得一個
有殺錯，無放過
死不足惜

佢讀元朗天主教中學

做埋警察個份

小心係25仔放風 令到我地搞錯人

到時水洗都唔清 而人地就出師有名 又可以保衛家園架啦

等睇警犬高調拉人然後告佢非法藏有及燃放煙花

擺明老屈
老豆tg gp都講左套假牌

2個唔同嘅人嚟？
煙花塞屎眼放

大家唔好攪佢個仔，bb 係冇罪既，雖然係佢抱住 . . .

但個 bb . . . 係我既，高抬貴手，愛係冇罪既

屌 好撚樣衰 真係相由心生
推到佢家無寧日 雞犬不寧

睇黎南邊圍真係聽完全同市民作對

8月5日 齊罷工

睇實d個仔呀
你都知bb仔好鐘意周圍走架啦
一陣唔見左就唔好啦

FC咗再講，紋身都唔代表乜。

地址呢

Fc 左未？ 啲人話假車牌未必係佢黎

罷工呀

我就係知係鄉黑

有個仔，又幾可愛，好想同佢個仔玩

正常住村既藏有煙花機會多

尼D又唔拉，拉小朋友

送奶粉俾佢

fact check左未

跟住呢？

塞哂落佢4隻眼度放klmh

鼻形都唔一樣

下次捉到呢d塞佢食文宣紙

佢個樣咁撚傻閪嘅

冇source 冇片
看圖作文

厲害起底 fact check?

乜唔係話個車牌假嘅咩？

小朋友先做選擇題
why not both？

原來有個B ^^

下面張相住天耀架喎，應該唔關南邊圍事

係咪有內鬼

射撚爆隻Puppy

lm

oh岩岩生左個下嘛，好玩啦咁

有地址未……
我指個雞鬥

又係呢d大陸佬紋身樣

第三張果個男人係第二個人黎 我以前識佢
佢個朵係叫「山地」 你地起錯人

睇下之前白衫人有冇佢份好喎

個仔就慘啦

父債子還

抱b個男人我識佢 唔關佢事 希望大家唔好點錯相 查清楚先

先唔理佢係咪真兇
但真係好撚樣衰

其實有咩證據係呢兩個人? 因為有個人講?
我覺得好似查清楚好D，如果只係求其拉個黑社會就算
咁做錯野個位(真兇)咪唔洗負責?

黑社會傷人？咪hea 告個普通襲擊
這就是黑警

痴線 咪證實唔好亂講
第一個唔關佢事 事發仲有人係元朗見到佢

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

仆街

有冇人查到?
我比較在意真兇是誰?????? 唔能夠再比個班人逃罪

哎唷唷小朋友好可愛
啲哥哥姐姐好有愛心 想同佢玩

幫佢個仔炸翻個菊花出嚟

呢D垃圾都學人生仔

打劫會唔會用真車牌？

有冇人fc到

唔沉得啊要制裁！！

係佢屋企日日放煙花

天眼做野啦。屌你老母死黑警

推左先

推撚到佢仆街！

fact check？

證實係假車牌

差人先生

［香城ONLINE升級之路］地方的旗手需要支援

屌你我睇成，父目前明日花

想問點解會覺得係佢？

邱志鵬

讀元朗天主教 出嚟

車手